[g持]特朗普︰6月18日宣布競逐連任

美國總統特朗普在Twitter發文，稱將於6月18日宣布角逐連任。他表示，當日與第一夫人梅拉尼婭、副總統彭斯及其夫人凱倫（Karen Pence）出席在佛羅里達州奧蘭多舉行的集會，屆時會宣布競逐2020年美國總統大選，呼籲支持者參與。

trump trump

支持

Long live the president!

講撚到你地好似有得投票咁
咁撐佢，捐錢丫笨

支持連任
可以的話做多幾屆都得
滅左支那，頒個和平獎比你一定唔會有人反對

連黎做咩?
比你破例連任多10屆, 北韓,伊朗, 中國, 全撚部都仲係地球上ＯＮ９９生勾勾咩事都冇
垃圾不如早d退休好過啦屌

時事台梗係互屌啦
講乜鬼嘢國際政治丫
都冇票
引戰可以收到負評，點睇都係引戰有意義啦

今次D 反侵美媒又打算用邊張無人既圖扮係侵侵個集會 無人去?